Twice就出新歌,雞friend又要縮入狗窿了

Agger

雞fd班fans真係縮返入去